講真「天馬」(PEGASUS)一睇就知係掃黃行動代號嚟

第一眼分得出？

「萬里達」(MILESMETER)
「孤影」(LONESHADOW)
「犁庭掃穴」(LEVINGTON)
「火石」（FLINTSTONE）
「冠軍」（CHAMPION）
「烽火」（FIRESTORM）
「虎尾」（TIGERTAIL）
「角力」（RANGEPOWER）
「激雷」（THUNDERKICK）
「雷霆18」（THUNDERBOLT 18）
「激流」（UPPERRUN）
「天馬」（PEGASUS）
「領馬」（LANDMASTER）
「勁躍」（POWERHOP）
「搜鷁」（STEMPICKER）
「堯天」（GOLDENAGE）
「水戰」（SPLASHWAR）

入境處仲搞笑
「曙光行動」「機靈行動」

入境處嘅「機靈行動」有幾機靈？

你以為的曙光行動：

入境處的曙光行動：

一係錫安教

天馬苑呀，天馬苑呀。

55

瑞和行動

唔係天水圍飛馬咩？

舊年到宜家

未撚聽過咁狗味既行動名

擺埋我上黎做咩

其實間接講咗撞名一啲都唔出奇

天琦

水戰
休班警去叫霸王雞既行動代號？

天琦對而家隊飛馬有咩感想

唉🚬

水警輪救火似屙尿 遭市民訕笑

CCTai仲叫人出去先好野

Tui

（SHAWWAL）

11月11日 黎明行動
11月12日 破曉行動
11月13日 晨曦行動
11月14日 曙光行動
11月15日 旭日行動

講真其實呢啲都少少似

Operation Shawwal